po下你餐冬至飯出黎！

我先......商場便當
豚肉生姜燒便當套餐配味噌湯（$42）
凍咖啡&朱古力奶凍
一個人既冬至飯
有飯有湯有野飲同甜品
正

食飽飽，訓一晚，跟著去稅局

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

唔需要慶祝任何節日

係咪丸龜

屋企成班藍絲，食乜春各至飯？

所以咪自己係商場食

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

師兄屈機

係啊，想食牛肉飯 無咩選擇

絲

師兄好波

食得好乾淨

幽默大師2019

自己一個食大雞大

橙皮飯 識食

我諗左好耐都諗唔到佢叫乜名
淨係記得乜乜大師

毒食揮手區

大師已經收咗山 好耐冇蒲頭

好掛住橙皮飯

青蟹 石斑 花膠、 羊腩 白切雞

Rich

有美感到賣廣告咁款

係
N餸一湯有甜品
依家食緊個布甸

好豐盛

好豐富

丸龜紅底
牛肉飯可以去sukiya同加藤屋

屎坑雞

一個人係街唔知食咩好

姐係譚仔都紅底？
唔係日資黎咩

係aeon食野好似食放題咁爽

最愛廚師腸

aeon清哂 杯麵都冇乜
冬至食風

差唔多食哂先見到個post

三文魚 +蛋+ 蝦(食哂) 炒飯

絲打慘慘豬食風唔好吹親

要用想像力想像下啲餸

哩個咩名堂

睇見又想食芋圓

幽默大師雜錦飯

很想吃吧

成枱無晒人既

對面吸引D

同陳皮差唔多啦

角度問題

補返張有人

好熱鬧
我都想飲返杯

正呀好豐富既住家餸
我都想食

邊爐 正
做冬熱熱鬧鬧

對面食面食到除眼鏡

可能佢mon緊pi

和你慳： 自組罷買團

巴絲打們冬至快樂

示意圖

召喚

邊到 想食

施永青喺我隔離
好想祝佢聖誕快樂

餃 全部都係餃

冬至快樂

撈皮蛋